{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009412",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상무 브라운도트 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 平日(日~木)にはチェックインが15:00から、チェックアウトが13:00までです。 週末(金~土)にはチェックインが16:00から、チェックアウトが12:00までです。 客室タイプごとに入室可能な基準人数以外に追加人数が入室される場合、追加料金が発生します。 追加人数として大人1人が入室する場合、1人当たり20,000ウォンが追加料金として課されます。 小児(4歳~13歳)1人が入室する場合、1人当たり10,000ウォンが追加料金となります。 寝具の追加が必要な場合、1泊に1軒当たり10,000ウォンの料金が追加されます。 4歳以下のお子様は無料で同伴宿泊が可能です。 退室時間を超えた場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。 未成年者との男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められる場合があり、もしお持ちでない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、それによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 物の破損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。 予約特典としては、客室内の実利ベッド、最高級寝具類、アメニティが提供されます。 また、ネットフリックス視聴、LGトロンスタイラー、空気清浄機が客室に備えられています。 出張のお客様のためにFAXとプリントサービスも提供されます。 朝食は提供されるサービスの 1 つです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "平日のチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "平日（日〜木）にはチェックインが15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "平日のチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "平日（日〜木）にはチェックアウトが13:00までです。"
        },
        {
            "question": "週末のチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "週末（金〜土）にはチェックインが16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "週末のチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "週末（金〜土）にはチェックアウトが12:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が入室する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数として大人1人が入室する場合、1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。小児（4歳〜13歳）1人が入室する場合、1人当たり10,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "4歳以下の子供は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "4歳以下のお子様は無料で同伴宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えた場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超えた場合は、追加料金が自動的に課せられることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否については、直接提携店にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は可能ですが、未成年者との男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。また、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められる場合があり、もしご持参でない場合には入室をお断りすることもあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音についてどのような対応がありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が取られることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "物の破損や盗難が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "物の破損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、客室内に実利ベッド、最高級寝具類、アメニティが提供されます。また、ネットフリックス視聴、LGトロンスタイラー、空気清浄機が客室に備えられています。出張のお客様のためにFAXとプリントサービスも提供されます。さらに、朝食も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 726
    }
}